有冇巴打遇過山賊

夜晚一個上山影下星 如果有持刀山賊 真係成set 相機同錢就冇左 亦冇佢乎

有冇巴打遇過

搶水跑手神回：空瓶換水不是搶水

你以為腳架有乜用

好好笑

即場屌死佢